熱狗囝使唔使咁能串

2013

等我cut上d

牛ching借到錢未

講事實

貢大意cut剩年份牙

2013 好似仲係英冠?

當年發生咩事